攬炒巴意見：勿用赤納粹旗作宣傳

重新開過個post 大家討論下

就咁舉黎遊行會誤令外國盲毛以為我哋支持納粹

中共做嘢比起納粹有過之而無不及

綜合大家意見有以下改善方法

一、喺枝旗上面打X
二、用黎燒

不分化不割席 無大台 大家討論下

推

枝旗上面打X我覺得可以 但冇必要怕勾起傷痛所以唔用Chinazi
最勾起受害者傷痛就係見到有新納粹出現 見到依個世界仲有集中營
因為怕勾起傷痛而唔去做即係斬腳趾避沙蟲

push

其實係咪應該用antichinazi

啲人痴左線 攬炒巴俾下意見就話人起大台

都得

其實唔係要禁啊
係誤解我地撐Chinazi啊

認同樓主解決方法唔係唔用，而係：

-外國文宣由#Chinazi變 #AntiChinazi
- d 旗加返個大交叉 X ，唔好直接拎住納粹旗遊行

無睇live 同埋我topic開錯
無必要嘈

Tui

G持打X
舉牌可以改ANTI CHINAZI

Anti-Chinazi 同持講緊反對, 又保留到話佢地等於納粹既意思

Btw我唔覺得會有人咁on9聯想為香港人支持納粹

打x其實夠，現實就係中共比nazi有過之而無不及

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

之前有人建議整四星紅旗,無咗共產黨啦大星,我覺得都唔錯

香港都有班戇鳩覺得我地收錢遊行
我覺得表達得清晰啲無壞

有盲毛真係唔奇
可以做好啲咪改善下

支旗同chinazi隻字係一定要用
唔用根本表現唔到支那危害呢個地球果個危急嘅程度

用chinazi字眼都係想全球關注 但概然外人會誤會 係咪應該改善一下
普遍黎講 你拎住個個logo既旗 人地都會覺得你擁護緊個樣野。納綷旗邉個揸？咪就係納綷德軍
正確做法:

打X囉
同埋改用ANTI CHINAZI

一樣

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

anti chinazi
Twitter國際線一直都係打chinazi

講定先
無人做大台呀, 畀意見呀
唔洗一嚟就屌人大台
覺得唔啱就一齊討論

其實真係打返個X就解決到

各有各做啦
我夠識有德國人覺得咁先可以吸引到國際關注
贊成我地用nazi呢個idea
希望民間記者會唔好變大台

其實做anti chinazi 就可以解決曬

之前喺Reddit上面見到主辨者問過外國人，都唔少反對用chinazi

928 929 101

AGGER,
有一日有2個德國遊客行過
見到有兄弟用貼chinazi紙仔貼左個nazi logo出黎
佢地即刻問香港依家有人信nazi?

UP

當然我都支持整個大潑墨交叉又可以和應返721幫匪國國徽點睛一事

打交叉

直頭應該係支旗到癡雜重肖像 dictator xi 等等去燒

旗打X

燒佢赤納稅同黨旗
如果堅決要舉，必須係旗上標個大X

28 929 101

Anti-Chinazi

總之唔好重蹈「正盲毛」（犯民左膠）企圖扯走美國旗既覆轍呀…

nice work!

各有各做
認為應該要聽意思

呢張圖幾正

叉佢老尾呀!!!

正面D睇, D人真係當左chinazi係真野, 唔覺得係作出黎, 先會有呢個錯覺.

支持打❌或者🚫
改做anti更佳

____________________________________________________________

五大訴求．缺一不可光復香港．時代革命 --------------------------// 撤回送中修例 // 撤回暴動定性 // 釋放被捕義士 // 成立獨立調查委員會 // 全面落實雙真普選--------------------------不割蓆、不譴責、不篤灰

正就幫我share開去

一、喺枝旗上面打X

叉佢老尾

支持濫炒巴意見 打x 夠哂鮮明 唔會被誤導 亦唔會被人借題發揮

應該要舉香港旗(or 黑洋紫荊旗/光復香港旗)
燒chinazi旗 唔好再燒支那旗

打個X都合情合理

推到有人用

時間咁趕唯有打X
大家帶定marker, 黑膠紙

嗯！都係既，文化差異問題⋯⋯ 打個X就得，方便快捷，又無得嗌，避免種族誤會。

支持用落去但加個交叉

好！

啱呀, 正想講咁做會有誤會! PUSHHHHH

Chinazi同antichinazi可以同時用

因為兩個都係話緊中共係納粹

不過同意香港要講清楚反納粹

唔好話外國人，我之前睇到幅旗都唔太舒服

其實我覺得唔用係岩 西方國家唔會願意提起納粹黨
我哋咁做只會令人覺得反感

所以d人話用既時候應該打個X係上面。

呢個非常好
一支大X
若果下面加多個ANTI CHINAZI 會否更清晰？

打個大交差
再燒

一定有

反chinazi

大大個 X 好似好d 無得下下燒
而且 記者影相會sharp d

anti chinazi

前面加Anti
旗上打大交叉 X

搞掂

Anti Chinazi

打叉，一眼睇得出反對

加anti好，清晰好多

喺枝旗上面打X

屌樓主啦開個假topic
攬炒巴仲要係收集過外國人意見又唔提

#AntiChiNazi

仲要攬炒巴最後都帶埋頭盔話冇大台
樓主唔夠醒水

推攬炒巴建議

1) 宣傳中共暴行，主力係集中營
2) 澄清赤納粹係指中共=CHINAZI，唔係香港人用NAZI反共。
3）文宣用赤納粹旗最好貼落維尼個樣，俾人知道係講緊維尼
4）最簡單可以用五星旗－＞赤納粹旗 去反映枝旗係咩意思

Anti-Chinazi
旗打大X

會 我時間太急求其整個示意圖炸

支持

用個marker打個大交叉

同意噴大黑「X」

清晰d都好，最驚真係有人咁蠢以為我地鼓吹緊chinazi

Push

贊成打x，一望就知係反納粹。唔可以有一絲誤會係撐纳粹。

打✖️ 我覺得幾好
唔好用納旗 真係會比其他國家唔會

依家啲連登仔唔fact check又乜都屌咗大台

支持打叉

發覺連登仔好鍾意乜都屌咗先

個人認為幾好有字有交叉點都會明啦掛

不如直接antiCCP，正名返

最好就用Anti Totalitariansim
攬抄巴team已經做過research問過唔同外國人意見, nazi對西方會勾起不快回憶, 而Anti Totalitariansim 就係反極權主義, 更合適!

意見要專重

無大台，不分化不篤灰不割蓆，兄弟爬山各有各做

反對要反出腸

打X同加anti咁先意思清楚，唔會引起國際誤會

咁先對得住流亡海外同已死既兄弟姊妹

IQ咁高嘅香港人都咁諗
其他地方嘅人真係好難控制

所以小心啲冇壞

agree

咩爦炒又想做大台！咩爦炒又想做大台！

交叉左睇得唔清楚

一係交叉係隔離，一係加個Anti或者No

大台狗，死全家

文字係人寫架
pewdiepie都比人話撐nani話到而家

#Antichinazi

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

antichinazi

叉佢老母

唔係乜都屌都先，係要用撚盡全力打壓大台苗頭
利申：唔認為今次係大台掘起，係比樓主個齊ＰＯＳＴ陰撚左姐。

打黑色x

烏克蘭都畀某啲人認為係支持納粹

講多，不如直接話反共？洗乜反極權？
但如果講反共，又係咪要「比位人入」係港獨？

#AntiChinazi
9.29 全球反極權運動

喺HK 打x 落支拿旗咪又比人告侮辱國旗

反極權 真普選
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

【即時消息】
政府公佈，荔枝角收押所一名 49 歲男性還押在囚人士昨日（9 月 24 日）上吊自殺，今早證實死亡。警方指，死者是販運危險藥物罪而被收押。

第一張

Btw 好多人用烏克蘭嘅Glory to Ukraine, Glory to Heroes 嚟類比光復香港，時代革命
但好少人知烏克蘭嘅口號仲有下文：
Glory to the nation, death to enemies, Ukraine above all
呢啲予人觀感係強烈民族主義同排外，有時要小心招人話柄

而家新疆根本就係當年納粹種族滅絕嘅翻版
要做嘅野應該係澄清、改善
表達我地係唔要第二個納粹係地球上再現
同意打返個交叉係其中一個方法
#say_no_to_chinazi

撥墨

唔好再推呢個post

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

#Anti-Chinazi

agger 新納粹已經出現

完美

兩幅圖merge埋就perfect

咁呀 做咗無壞點解唔做

推呢個，之前已經推夠「China=chinazi」，應該開始推「anti-chinazi」

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#反赤納粹
#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

不推文回覆

冇錯!! 叫中國做Chinazi冇問題
我地D文宣同遊行牌可以link up 返, 提返佢地Nazi正正仲喺遠東存在
遊行可以舉
NO MORE APPEASEMENT POLICY TO CHINAZI

你一講Appeasement Policy 正常有知識嘅歐洲人都會明咩事

猶太人 => 維吾爾人
德意志生存空間 => 中華民族偉大復興
武裝萊茵河區 => 南海造島
捷克斯洛伐克 => 未來台灣??

美媒已經幫你吹哂風香港係企喺自由世界嘅frontline
點會咁都唔食住上?
如果覺得Nazi唔好嘅更加要話俾人知中國就係咁
特別要提: 以前Winston Churchill冇人理，但今日每個人都可以成為Winston Churchill

係anti chinazi 好多人冇咗anti屌！

#AntiChinazi

ching 好波

ANTI CHINAZI

岩 加anti上去 總之要旗幟鮮明 唔好制造誤會

係支旗到加個X

我支持打叉
因為我自己睇人家舉住行足全場真係好似promote 緊佢

笑死我

之前舉有冇畀各大傳媒屌支持納粹呀。on9

反赤納粹
支赤納粹旗要打X

好似anti-nazi 遊行, 都唔會就咁拎支納粹旗出嚟

你岩

可以參考下 thx

其實解決方法好簡單
ANTI-CCP

推 打交叉
#AntiChinazi

太長 唔易串唔易讀

G持呢個

Mainstream 因為政治立場要做佢除非Time 嗰啲突然寫我哋係Neo Nazi

都係嗰句，打個交叉就解決到

中共仲衰撚過nazi germany 勾起不快回憶就唔提唔認真處理，咁由佢壯大好唔好？

標題有誤導，人哋無用勿用字眼，最多係勸籲
請正視

yes, 唔提唔代表唔存在，你越係唔講惡勢力只係更加放肆

諗諗下其實有無手足可以對比依家中共同當年納粹既暴行
引起外國討論下都好
例如新疆集中營
再教育營

我諗有少部份既外國人係知道呢件事
但唔燒到自己真係唔會理
如果某程度上中共係做緊納粹德軍做過既野
我諗可以大啲機會引起共嗚

中共黨旗都係

多謝大家支持925民間記者會
今次唔夠時間錄音，非常抱歉。

往下碌就係攬炒團隊嘅928-929發言全文

睇之前，我必須重申：
攬炒團隊只係由928-929 全球抗極權行動推動者之一，所有搞手互不從屬，只有共同敵人。

關於赤納粹文宣方向，個人絕對同意共產黨比納粹更惡劣，但係我地實在有需要好似過往三個月咁，聆聽國際意見，持續改進。

我只求盡可能反映外國政客、記者意見，無意做大台強迫跟隨，因為每人都係獨立個體，會尊重手足決定。

928、929 全球見

925 發言全文：
//
各位香港人、傳媒朋友：

大家好，我係連登「我要攬炒」。今日有幸以特別方式出席民間記者會，目的係協助發布928、929全球反極權行動資料，亦感謝民間記者會代為讀出依封信。

過去三個月，非常漫長。

我地香港人由當日接近不可能嘅反送中，逐漸朝住「光復香港，時代革命」嘅目標邁進。只有爭取真雙普選，還政於民，重組警隊，香港先有可能撥亂反正。

以8月16日&nbsp;「英美港盟，主權在民」遮打集會為契機，攬炒團隊同全球海外港人開始加強聯繫，並且，喺八月中同尾分別協調咗兩次全球示威活動，聲援香港。

但係，攬炒團隊同各地抗爭者一致認為，我地香港人有能力做得更多，而且要開始對準問題根源&nbsp;——&nbsp;中共極權統治香港。

因此，我地早喺八月就開始圍繞9.28&nbsp;同&nbsp;10.1依兩個日子，籌備更大型全球行動同國會遊說工作。經過一個月籌備，謹此正式宣布超過18個國家、42個城市，將會喺928-929週末，呼應&nbsp;「全球連線-共抗極權」行動。

同時間，九月份適逢另一批連登巴絲呼籲929全球遊行；有見及此，我地決定將兩股動員力量合流，誠邀更多海外港人928-929加入抗爭，全球開花。

截至今日，響應928-929反極權行動嘅國家已經有：美國、加拿大、英國、愛爾蘭、法國、德國、瑞典、荷蘭、丹麥、比利時、意大利、烏克蘭、波蘭、愛沙尼亞、馬來西亞、台灣、日本、澳洲、紐西蘭等19個國家，名單仲會不斷加長。部分地區更得到流亡海外維吾爾族、西藏人答應到場支持，合力反抗極權。

大家或者會疑惑：
點解最近928-929主題同文宣逐漸統一為全球反極權，而唔係「赤納粹」搶眼標題？

其實，擬定大主題嘅時候，攬炒團隊同世界各地抗爭者接觸過唔同西方政客、記者、同普羅大眾，反覆探討提出反赤納粹、Anti-Chinazi&nbsp;依個字眼喺西方社會係唔係恰當。

縱使我個人同意共產黨同納粹黨無分別，甚至更差，不幸地，收集返黎嘅英美法德意見，一致認為赤納粹字眼極不恰當。

因為觸犯文化禁忌同傷疤，反而造成西方對香港抗爭者反感嘅巨大風險；而赤納粹旗更一度令部分人誤會香港人支持納粹。因此，聆聽外國聲音後，我地嘗試以「自由對抗極權」號召928-929全球行動。

話雖如此，我地始終唔係，亦唔想成為大台。假如有手足堅持使用赤納粹字眼，我地雖然不認同，但會尊重、不割席，只求大家三思而後行。事關國際遊說工作同輿論，可以一子錯，滿盤皆落索。

最後，大家無需要妄自菲薄、迷失、氣餒。

100年前，孫中山前無互聯網、無飛機，依然成功組織全球網絡，連結本土國際力量，對抗暴政。100年後，我地擁有多好多倍資源、科技、工具，所以只要槍口繼續一致對外，我地實在比孫中山等先烈有更大潛力、本錢，以小勝大。

抱歉，依份唔係一篇正規新聞稿，因為每次公開發言我都係以遺書心態去寫。只有眼前路，沒有身後身。

香港人，928、929全球見。

光復香港，時代革命，寧化飛灰，不作浮塵。
Stand With Hong Kong. Fight For Freedom.

//

我明攬炒巴做咗好多嘢
無佢我地亦都唔會走到呢一步
但係唔等於佢嘅說話就要聽
上次佢話831定唔知邊日係最終一戰已經柒咗次

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

睇左民記段片

[orange]攬炒巴認為就算用anti chinazi 都會觸及到佢地既歷史傷疤[/orange]
所以先會改左做抗極權

其實攬炒巴本身都認同中共同nazi一樣
我自己都認為用anti chinazi 係冇問題

不過始終我地唔係係西方國家
可能對佢地來講，真係真係好唔想提到nazi
呢種情緒我地未必會感受到

所以我自己會接受攬炒巴意見
當然，有手足認為應該繼續用anti chinazi，我都會尊重

打x 或 燒 都可以
但就唔好唔用
因為好有象徵意義
可以引起歐洲對中國嘅恐懼

929全球反威權行動,唔係全球反赤納粹,因為外國參加者普遍反感Chinazi呢個term, 佢地講明唔用

啱啊
難得煲起chinazi 勾起全球反共情緒

有alternatives

好波

推

黑色大交叉 仲好睇

同佛地魔一樣唔講唔代表唔存在

抗極權同antichinaza
其實可以同時用

同意d旗要打大叉

攬炒講就得
民間記者會講就話人地大台

11

講得好好 唔明點解啲人一黎就話大台分化？究竟呢啲係咩人

打交叉 噴畫既時候加anti-chinaz

anti-chinazi

#saynotochinazi

咁得唔得啊？

認同打X
同燒

可能真係有 唔好笑 由其唔住香港既外國人 佢地好多人真係連香港係邊都唔知

用支共旗？

但我見好多外國人係twitter都用#chinazi
攬炒係咪多慮左

最大問題係誤解
令到外國人誤會既話
咁並唔係一個有效既文宣

唔同意

唔用chinazi, 用黨旗打叉又好點都好

有啲外國人真係on9

一定要加Anti

注明‘反赤納粹’ ‘Anti-Chinazi’ 同 加個黑大交差 + 燒咗佢

Yes

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

同意

同意 同外媒都未必出到chinazi 呢隻字

字打antichinazi 旗打叉
咁咪解決到lo

同埋有D共媒看圖說故事

共媒係呢d位先最醒 佢地唔會提呢樣野

推
唔打X嘅話人哋會以為你先係赤納

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

認同
改善下就得

全民改用反赤納粹
Anti-chinazi

猶太人 => 維吾爾人
德意志生存空間 => 中華民族偉大復興
武裝萊茵河區 => 南海造島
捷克斯洛伐克 => 未來台灣??
仲有迫害基督徒

燒赤納粹旗

用禁止符號都可以

why not both

就係要畀全世界知道而家中共就係新納粹
冇理由講事實都要bam 架
不過真係要再清晰D 話畀國際媒體聽我地舉枝chinazi 旗唔係支持chinazi 而係反佢
應該係有國際媒體見我地又拉chinazi 大banner 又舉chinazi 旗誤讀左姐
講番清楚應該冇事

4星紅旗

我啲德國朋友話無問題wor .

已經有岀喇。。。

我覺得係 我啲德國fds 普通人喇 根本覺得ok

就係好撚惡先至要用
就係要令佢地記起果個慘痛回憶先有用
支共比納粹有過之而無不及
用極權主義根本係弱化咗支共嘅邪惡

到底仲用唔用chinazi好？

外國人點睇chinazi

我都有咁諗過，用antichinazi好d

啱

淨係講反極權?

冇錯 要話比西方知中共而家做緊嘅野仲衰過當年納粹

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

Anti-ChinaXi 反習中

可能德國有班人對納粹特別敏感

但冇計 要話比全球知 中共做緊嘅野衰過當年納粹德國100倍

係咪要人手打x

Communist China is the new Nazi

#Anti-Chinazi

五大訴求，缺一不可!

721,811,831,新屋嶺

赤納粹旗 加 交叉

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

有冇佢個survey result

有冇英文維基巴絲寫返編論文出嚟

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

咁得唔得？

aggar